打機list，幫手睇下有冇咩問題

CPU
- Intel® Core™ I9-10900K Processor 10 Cores 20 Threads (20M Cache, up to 5.30 GHz) $3480
主機板
- Gigabyte Z590 UD ATX $1499
顯示卡
- GALAX GeForce RTX™ 3070 (1-Click OC) 8GB GDDR6 $5699
RAM
- Crucial Ballistix 32GB Kit 2x16GB 3600Mhz (Black) $1550
火牛
- Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU $689 SALES
$739
HDD
- Seagate Barracuda® 2TB 7200rpm 256MB 3.5 Inch HDD $430
SSD
- Samsung 980 PRO Series - 1TB PCIe 4.0 NVMe - M.2 SSD $2240
機箱
- Cooler Master MASTERBOX MB511 ARGB ATX $620
以上係朋友介紹，大家覺得有冇咩問題，我本身想用嚟打機同睇blueray，想用6，7年左右，至於 散熱有冇邊款大家推薦，thx!

咁撚多錢買哂旗艦洗撚上黎問咩
問定爸B拎錢啦

都係嗰句
有卡先算

HDD換toshiba

個問題就係冇卡

隻牛夠用?

galax卡直去礦工啦
要排隊都排三大廠啦

CPU
- Intel® Core™ I9-10900K Processor 10 Cores 20 Threads (20M Cache, up to 5.30 GHz) $3480

可以考慮10850K 約3000,只係GHZ少0.2左右
一樣10核
無乜大需求查實8C16T算係已經超出使用量
如果想試AMD,等10月尾11月,傳緊5000系CPU全線崩價(理由唔講啦)
INTEL就可以考慮返11XXX系既8C16T CPU,一樣呢段時份會跌眼鏡

主機板
- Gigabyte Z590 UD ATX $1499

你咁配典型閪板配大頭
你想用2年就換機我唔阻你
建議用返2000幾既底板
一係MSI,一係ASUS
同埋Z590 行10代U 有D功能係用唔到 例如PCIE4.0,所以你可以慳返用Z490可以平幾舊水甚至1千

顯示卡
- GALAX GeForce RTX™ 3070 (1-Click OC) 8GB GDDR6 $5699

一樣都係有卡當你贏
如果錢唔係問題,建議上返MSI/ASUS
今屆EVGA GIGABYE都係虧虧地

RAM
- Crucial Ballistix 32GB Kit 2x16GB 3600Mhz (Black) $1550
火牛
- Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU $689
SALES
$739
牛可以靚少少
個人推SEASONIC
或者CORSAIR RMX<---利申比人伏左買

HDD
- Seagate Barracuda® 2TB 7200rpm 256MB 3.5 Inch HDD $430

HD雖然有人講過
不過再補充返,2TB一律伏
一係1TB,1係4TB同埋小心SMR
尤其你呢隻好似正正係SMR

SSD
- Samsung 980 PRO Series - 1TB PCIe 4.0 NVMe - M.2 SSD $2240
粒U行唔到PCIE4.0
你用10代就可以慳返BUGET買返970EVOPLUS

機箱
- Cooler Master MASTERBOX MB511 ARGB ATX $620

飛馬咪有

機箱太平

突顯唔到i9 果種旗艦既感覺

散熱 360 水冷就基本架喇

呢度連登 po番油耳list唔該

用邊間都好, 唔好用海馬就得啦